想學寸勁對付地鐵挨柱班仆街，有冇師傅介紹？

一招寸勁夠

我望一望佢就驚啦, 仲洗乜寸勁

咪on9啦，班廢老老花白內障望閪到你望佢咩

到時咪又係縮

其實拍一拍佢膊頭問一句:唔該可唔可以唔好挨住條柱?
真係咁難咩?

一齊挨

上次係地鐵有個大肚婆 用寸勁插落啲賓賓背隻到

挨緊見post行開左

當住挨柱條仆街出post

見唔見到樓主？

用口講咪得囉on9

掃佢背脊再望住佢淫笑

去力威跟胡師父學下野，唔駛下下出手嘅

蝗一句：廣東話聽不懂

之後當你on9咋

挨柱d仆街一定要打，唔洗講咁多

都得，有建設性

唔想賣身

膝撞

都得，但怕被佢反屈非禮

出下手都唔敢，垃圾

綁佢係條柱到

番屋企用keyboard噤幾個制佢已經驚到仆街